元朗大媽反了反了

中國香港？
香港中國？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

個樣都成浸大陸除

China is Hong Kong! China is Hong Kong!

又叫江永祥點解釋好

班民工真係成事不足ah

拉濶解釋

d 支那味好撚嘔心、隔住個mon 都想反胃

攻擊性武器又唔理 屌你老母
懷疑有手足叫支持林卓廷
前面條長髮佬就上前手指指同影大頭
左手邊個後生啲就拎住行山拐杖惗住兇人

小學生？咁撚細粒

長智識了
和理商場行山日

現場無狗
唔知著晒便服定係暗位
大馬路見到架吉狗車

有防暴呀 rthk影住

簡直係低智生物

行過見唔到
可能比班鄉黑摭左

做live嘅巴打小心啲

最強反擊，元朗區議會全部懷疑鄉黑既款項都唔批 要怪就怪佢地。

高調講出去，係當地開大會講，等佢地怪鳩d大媽。

認同
支持法治
守護家園
支持獨立調查721恐襲
追究刑責

岩岩諗住大嗌叫佢地收皮返大陸
一陣成堆防暴衝出黎拉鳩我

個樣真係 陣支那味重撚到

Backup曬佢地啲樣 你懂的

班柒頭唔行大馬路

警黑一家親
當日佢地連大肚婆都打。

成班支那畜牲

香港中國 一邊一國

弱智賤畜

維穩業從業員

好羨慕呀有守門犬睇住

屌 元朗國真係仆街到一個點

100慢人

拉闊啲張banner

呢班藍屍出黎提醒大家唔好忘記721
曲直難分

only one Hong Kong! ok? 一個香港！

咁都有得打飛機 打得多係咪會贏？

得撐警集會先會見到

因為張banner錯字全日白做
因為報導唔出得街

中國是香港神聖不可分割的一部分

中國回歸香港？
不了冇人想要督屎

成身白好似送殯

林鄭先係維尼阿頭

炳強先係

中國是香港的一部分

中國都是香港的

世界只有一個香港，沒有一個中國

唔講仲以為班人好似放狗咁

又幾岩形象喎... 狗黎架嘛要放出籠行下

呢啲大陸人唔係元朗人

呢度成班都係大陸狗？

大家睇住

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢件事已經蓋官定論
事實就係警黑勾結
要時間線就自己睇當時直播

要總結就睇RTHK

有片

屌 你唔講我以為係大肚婆

屌 訪問緊個阿嬸佢知唔知佢講緊乜

個樣醒目到

林卓廷呢條友會做呢d call馬野先好呀
咁都屈佢

英文係Chinese Hong Kong
Diuuu no Chinese

大媽通常撐警，點解今次調轉槍頭？
唔通有第三勢力？

推 要爭辯721 真相
再炒返熱個話題？

死撚開啦又想係到搵食垃圾herbalife傳銷狗

香港係國家
中國係城市

牛屎佬咁撚鍾意著evisu既？又唔係著日版，著埋d歐版咁撚㭍

721真係佢地春袋想講100次大話等人覺得係有人帶隊黎。好心咪咁撚on79啦 垃圾少數派

非法集結喎仲唔拉人

小粉紅mode:
留地不留人

唔止大媽，等睇班當日唔夠膽配合警狗既鄉黑同班而家驚緊既鄉黑因為無左往後4年生意而互屌

隨時係大陸掏寶